有冇巴打細個嘅夢想同我一樣係做大空人？

大個咗先知道 自己根本無可能做到

男人老狗

大胸人？
太空人？

大波人
利申 巴打

而家課金就做到啦，去俄羅斯
又或者等多陣搭SpaceX

食粒fing頭
開大個音樂

屌 打錯字太

死肥仔

就係冇錢

1999

胸肌

你得一舊

無 不過係cwb果間已grad

原來我同你加埋有5個波

宇宙兄弟

巴打好勁 kongu都入到

屌你老母咁樣讚人大波

有冇諗過寫小說

冇wor 點解咁問ar🤣

你ff好勁

你仲勁

有
原來有知音人